[行動post] 十八區空櫈 邀請林奠對話和理傾行動

地點: 待定
行動: 自備空櫈，邀請林奠對話

其他歡迎討論

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

和理傾

幫推 buy!

10點鳩嗌 加埋自備空櫈
有無得諗？

真。落區

推呀！

和你傾

五大訴求，缺一不可

有無巴打討論

十八區都圍住一張空櫈
個畫面都幾震撼

傾你老母

推

真係傾咩
林奠唔肯黎姐係漠視民意呀
佢敢黎先算啦

驅除共黨
港人治港